其實醫護,公務員,消防,法律界肯無限罷工呢場運動就WIN

可惜佢地唔肯

醫護罷工邊個救手足呀
廢Up少陣啦

淨救手足咪得

英國NHS 醫生罷工都係咁啦，唔撚返就唔撚返，我理鳩得你死，錯都係政權錯

公務員? 過半都係廢藍，你叫佢地罷工?

人道黎講醫護同消防係冇辦法罷工

乜撚都話唔得就乜都唔撚使做ok?